好掛住中學着校服嘅日子

而家online上堂唔洗開cam還好
遲啲f2f 就要日日諗着咩衫
驚俾人笑
我只是一個小毒撚 唔想日日揀tshirt定恤衫，短褲定長褲，咩顏色
好掛住有校服嘅日子

各位巴打你地平時點配搭
上youtube睇到啲街訪話每間大學都有唔同着衫style，係咪真架

鍾意點咪點

是但啦…你只不過係千千萬萬點其中一點
行fashion show咩

有無諗過其實無人在意你著乜

我知啊 但有好多本身識嘅人
好的我收皮了

除非你話之前諗過度過著咩衫啫 如果之前都係毒撚衫嘅話 咁本來啲識嘅人咪見過 邊會留意你著咩衫

唔使特登變的